絕大多數香港人都係抵撚死

相信呢輪鳩話大家都唔少,見住班濕鳩廢老,我諗唔少人都會反思「我到底為咩」

所以我地做任何嘢既目的都唔只係阻止惡法

而係盡可能令美國取消香港關係法,支共無咗香港呢隻白手套會點有啲常識既都知啦

共孽唔應該得抗爭者硬食,要分俾所有和理非同親共既人渣